[求救]最盡借到幾多錢買樓

有150萬做首期（計埋地產佣等等雜費）
屋企有三個人做嘢
兩個就啱啱畢業出嚟做，加埋兩萬八左右
一個就59歲，人工萬九左右
壓測最盡可以借錢買到幾錢既樓

買新樓借發展商一按咪唔驚壓力測試

買樓都要借錢買黎做咩
利申 冇錢買

59歲做唔到壓測啦

建議你搵日食lunch食快少少, 去附近求其一間銀行問下穩陣, 依到未必個個專業人士

多謝巴打意見